只要足球上帝願意 他隨時能終結比賽

賽後《每日體育報》給美斯打了10分的滿分，稱讚他是「國王」，評語表示：「美斯用了3分鐘就慶祝了第三個兒子的誕生，之後他攔截法比加斯，助攻迪比利攻入第二球。下半場攻入第三球。這場比賽是美斯+另外21人。上帝拯救國王。」

世界體育報》則表示，巴塞依靠世界上最好的球員獲得了勝利，在球隊處於疑問中時，美斯帶領球隊前進。比賽開始後他迅速取得入球，打破平衡，之後又在一系列漂亮動作後助攻迪比利得分。在車路士夢想反勝的時候，美斯又用一個入球打擊了對手。這樣的表現只有最好的球員能做到。

無能力就咪X踢歐聯啦

8月15,陰，心情欠佳

佢今日唔願意得唔得

今日足球上帝心情好撚曳咋屌你老母

世界上最好的球員殺死了比賽，幫助巴塞XXXX。XX調兵遣將，但一切都是徒勞的，因為美斯決定了比賽的勝負。